	\chapter{電算部入門}
		\section{この章の概要}
			この章では電算部とは何なのか、どう向き合っていくべきなのかについて説明する。
		\section{電算部は何であって何でないか}
			電算部をプログラミング教室と思っている人もいるかもしれないが、実際は全く違う。
			電算部は技術書の貸し出しや同じ志を持った人々との交流などを通して技術的な成長を支援する存在である。
			技術的な成長を支援する存在なだけであって、先輩がプログラミングを教えることはほとんどない。
			そのため、電算部を「部活」と捉えるのには語弊があり、「コミュニティ」と捉える方がより正確だ。
			したがって、部員ひとりひとりが能動的に活動することが求められる。
